葛議員叫大家圍警署喎！

popo咁辛苦，當然要慰勞下佢地啦
點可以唔去啊？

利申:上次派嘅現金券冇乜用，希望今次派cash

推

我個日唔得閒要去九龍塘慰勞阿嫂

著藍衫去黃大仙點睇

梗係去慰勞下警察屋企人啦！

同警察合照 仲有hashtag
一次過見晒啲狗？